邊啲星座最多臭雞

1.射手座
不主動不拒絕 隨和（隨便）同open嘅性格
2.金牛座
拜金 為咗錢乜都可以
3.處女
八婆港女格

淨係想知邊啲星座最少

主動俾人屌

巨蟹好嘢黎

天秤

鍾意收兵

水瓶唔係臭雞

但麻撚煩女人
咩都唔洗講
人地鬼知你想點咩

又介意人地點睇自己,自己就我行我素

處女，不過要去產房搵

我識D天秤見到靚仔都腿張開
睇樣食飯,個男仔心地幾撚差都OK

比較自私 冇乜感覺咁

信星座真係笑撚死人 你老味

你巨蟹?

佢對朋友係OK既

但對耐左男友/追求者 有時都係諗自己先

你講多次

識過個 成日話多人多仔先好玩
會突登去啲有一大班仔既地方 搏俾人撩

你係上面其中一個？

我係上面其中一個

仲信埋啲戇鳩星座 白撚癡
做雞就做雞嫁啦

做雞同臭雞唔同 一個係職業一個係性格

當年細個同,表姐,阿姨同老母跟團去日本
表姐岩岩到機場到見到d團友唔靚仔,已經閪哂面
跟住見到領隊係mix 中+德 靚仔領隊
7日日本遊都對住領隊出哂水

表姐就係臭閪天秤, 冇記錯佢果陣有仔